有無巴打做緊薩莉亞 ？

聽日準備去小西灣間新分店見工
張野話50$一個鐘好吸引
又可以係公司食50$野食

不過會唔會做到死

應該會做死, 次次去食D員工都好撚忙

如果食多過$50會點？

小西灣撚?

附近

所以上黎問

未呀 不過出面有個位專請人

係最高級有50 ，新入職40幾

咁奶西啦

25/5開

自己補番差額

一般會計住數先，遲d先畀。

你想玩雜技就入去做啦

蕯利亞 好辛苦 做樓面一隻手羅成3 4碟意粉
廚房d單一張未做完 成3 4張出緊來
利申：做過蕯利亞

唯一福利就係可以食40-50蚊公司嘢